堅強媽截肢 見愛女即笑

堅強媽截肢 見愛女即笑

事發當日被告駕寶馬鏟上行人路，壓向正候車的女事主。

【本報訊】少婦杜穎楠遭被告寶馬撞上後倒地不起，左小腿以下位置當場斷開，斷肢在被告座駕車底尋回，她的右下肢亦遭嚴重壓扁，致骨頭及肌肉外露。惟當時她仍緊抱長女，忍痛問被告：「睇吓我BB有冇事？」事後她須注射嗎啡止痛，但仍心念愛女，手術後第一時間就是想見她們，當她跟兩名女兒視像通話時，開懷大笑，彷彿心肝寶貝就是最佳止痛藥。

相關新聞：車鏟行人路 輾斷少婦腿 經紀稱發雞盲官：小朋友打機都識轉彎

長女事後有情緒問題

杜曾接受多次手術，她的胞姊早前透露，杜曾嘗試落床坐上復康椅，以爭取機會坐輪椅出病房看女兒。胞姊說杜得知要截肢後，「冇嗌過一句痛、流過一滴眼淚」。杜事後送院，證實右盆骨、右髖關節、大腿、小腿等身體多處骨折，左腳亦須截肢及裝上義肢。

杜的長女則擦傷，事後有情緒及行為問題，患上創傷後壓力症候群。家人曾透露，意外後長女半夜疑受驚發噩夢，更哭着說「媽媽，腳腳痛痛」。

■記者鄭語霆

上一則
上一則
車鏟行人路輾斷少婦腿經紀稱發雞盲 官：小朋友打機都識轉彎

下一則
下一則
隱瞞擁12幅地 男警涉騙學生資助

母愛

金融狗定地產狗

意外後長女半夜疑受驚發噩夢，更哭着說「媽媽，腳腳痛痛」。
好慘好心酸

好慘呢啲，法官如果輕判冇天理

真係睇一次火滾一次
屌你老母點先可以揸到咁
永久釘牌啦

判條垃圾死刑未

地產狗黎

撞死人都係2－3年...
斷左腳應該都係差唔多
唉

你話d auto safety programme 幾重要

女人揸車

條扑街經紀有冇樓？起碼要賠番一千萬比人

個面好似得公屋同村屋，行得個條路應該轉入公屋個面，似乎係住公屋

隻地產狗好似入左黎續個負評

一定要重判

邊條賤種狗係撚咁比負評呀

個司機求情話想判社會服務令

食屎啦個地產狗

哇屌佢，咁都講得出？人地無左對腳喎

自己錯仲諗住求其掃下街就算
人地無左對腳呀
佢個女無左個可以陪佢跑跑跳跳既媽媽

辯方續稱，被告對事件責無旁貸，早前更「自我懲罰」放棄擔保，至今還押逾兩個月，希望法庭能判處「非監禁」刑罰。辯方更稱可幸事主能獲保險賠償。惟法官稱有些事「保險都冇得賠」，正如事主失去雙腳不能照顧幼女。官明言判監機會大，但表示仍索閱被告背景及社會服務令報告、事主及其幼女醫療及心理報告，將案件押後至4月15日判刑。

被告陳曉昇（29歲）
坐監啦 地產狗

講咗係住梨木樹邨啦

冇左隻腳賠1000萬都少